# 
# Translators:
# 晓东 林 <13981924470@126.com>, 2021
# Philip Larsen Donnelly, 2026
# easylin <lin_xd@126.com>, 2026
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: i18next-conv\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-30T04:53:04.803Z\n"
"PO-Revision-Date: 2021-11-04 13:40+0000\n"
"Last-Translator: easylin <lin_xd@126.com>, 2026\n"
"Language-Team: Chinese (https://app.transifex.com/hisp-uio/teams/100509/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Not authorized"
msgstr "未经授权"

msgid ""
"You don't have access to the Data Approval App. Contact a system "
"administrator to request access."
msgstr "您无权访问数据审批应用程序。联系系统管理员请求访问。"

msgid "Acceptance failed: {{error}}"
msgstr "接受失败：{{error}}"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgid "Approval saved"
msgstr "已保存批准"

msgid "Approve"
msgstr "审核"

msgid "Approving {{count}} data sets"
msgid_plural "Approving {{count}} data sets"
msgstr[0] "审核{{count}} 个数据集"

msgid "Approving {{count}} data set"
msgid_plural "Approving {{count}} data set"
msgstr[0] "审核{{count}} 个数据集"

msgid "Are you sure you want to approve this data?"
msgstr "您确定要批准此数据吗？"

msgid "There was a problem saving this approval"
msgstr "保存此批准时出现问题"

msgid ""
"This data couldn’t be approved. Try again, or contact your system "
"administrator."
msgstr "无法批准此数据。再试一次，或联系您的系统管理员。"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Unacceptance failed: {{error}}"
msgstr "不接受失败：{{error}}"

msgid "Unaccept"
msgstr "不接受"

msgid "Unapproval failed: {{error}}"
msgstr "未批准失败：{{error}}"

msgid "Unapprove"
msgstr "不批准"

msgid ""
"Workflow \"{{ workflowName }}\", organisation unit \"{{ orgunitName }}\" and"
" attribute option combo \"{{ attrOptionComboName }}\" does not contain any "
"data sets."
msgstr ""
"工作流 \"{{ workflowName }}\" 、组织单位 \"{{ orgunitName }}\" 和属性选项组合 \"{{ "
"attrOptionComboName }}\" 不包含任何数据集。"

msgid "Choose a data set to review"
msgstr "选择要查看的数据集"

msgid ""
"{{- workflowName}} has multiple data sets. Choose a data set from the tabs "
"above."
msgstr "{{- workflowName}} 有多个数据集。从上面的选项卡中选择一个数据集。"

msgid "Loading data set"
msgstr "加载数据集"

msgid "There was a problem displaying this data set"
msgstr "显示此数据集时出现问题"

msgid ""
"This data set couldn't be loaded or displayed. Try again, or contact your "
"system administrator."
msgstr "无法加载或显示此数据集。再试一次，或联系您的系统管理员。"

msgid "Retry loading data set"
msgstr "重试加载数据集"

msgid "This data set doesn't have any data for {{- period}} in {{- orgUnit}}."
msgstr "此数据集在 {{- orgUnit}} 中没有 {{- period}} 的任何数据。"

msgid "1 data set"
msgstr "1 个数据集"

msgid "{{dataSetsCount}} data sets"
msgstr "{{dataSetsCount}} 个数据集"

msgid "Approved {{- dateTimeStr}}"
msgstr "已批准 {{- dateTimeStr}}"

msgid "Ready for approval"
msgstr "准备好审核"

msgid "Waiting for lower level approval"
msgstr "等待下级批准"

msgid "Waiting for higher level approval"
msgstr "等待上级批准"

msgid "Approval by {{- name}} accepted {{timeAgo}}"
msgstr "{{- name}} 的批准已接受 {{timeAgo}}"

msgid "Approved by {{- name}} {{timeAgo}}"
msgstr "由 {{- name}} {{timeAgo}} 批准"

msgid "Approved at higher level"
msgstr "上级批准"

msgid "You do not have authority to approve data"
msgstr "您无权批准数据"

msgid "Cannot be approved"
msgstr "无法通过"

msgid "Could not retrieve approval status"
msgstr "无法检索批准状态"

msgid "January"
msgstr "一月"

msgid "February"
msgstr "二月"

msgid "March"
msgstr "三月"

msgid "April"
msgstr "四月"

msgid "May"
msgstr "五月"

msgid "June"
msgstr "六月"

msgid "July"
msgstr "七月"

msgid "August"
msgstr "八月"

msgid "September"
msgstr "九月"

msgid "October"
msgstr "十月"

msgid "November"
msgstr "十一月"

msgid "December"
msgstr "十二月"

msgid "Week {{weekNumber}}"
msgstr "{{weekNumber}}周"

msgid "Bi-Week {{biWeekNumber}}"
msgstr "  {{biWeekNumber}} 个两周"

msgid "Daily"
msgstr "每日"

msgid "Weekly"
msgstr "每周"

msgid "Weekly (Start Wednesday)"
msgstr "每周（始于周二）"

msgid "Weekly (Start Thursday)"
msgstr "每周（始于周四）"

msgid "Weekly (Start Saturday)"
msgstr "每周（始于周六）"

msgid "Weekly (Start Sunday)"
msgstr "每周（始于周日）"

msgid "Bi-weekly"
msgstr "两周"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "Bi-monthly"
msgstr "每两月"

msgid "Quarterly"
msgstr "季度"

msgid "Six-monthly"
msgstr "六个月"

msgid "Six-monthly April"
msgstr "半年四月"

msgid "Yearly"
msgstr "每年"

msgid "Financial year (Start November)"
msgstr "财政年（11月始）"

msgid "Financial year (Start October)"
msgstr "财政年度（从 10 月开始）"

msgid "Financial year (Start July)"
msgstr "财政年度（从七月开始）"

msgid "Financial year (Start April)"
msgstr "财政年度（从四月开始）"

msgid "Choose a period first"
msgstr "首先选择一个时期"

msgid "Choose an organisation unit first"
msgstr "首先选择一个组织单位"

msgid "Category Option Combo"
msgstr "类别 选项组合"

msgid "Choose a category option combo"
msgstr "选择类别选项组合"

msgid "Choose a combination"
msgstr "选择组合"

msgid "Hide menu"
msgstr "隐藏菜单"

msgid "No available options"
msgstr "无可用选项"

msgid ""
"There are no options for {{categoryName}} for the selected period or "
"organisation unit."
msgstr "对于选定的时期或组织单位，没有{{categoryName}} 选项。"

msgid "No options found"
msgstr "没有找到选项"

msgid "Type to filter options"
msgstr "键入过滤选项"

msgid "No results found for {{searchQuery}}"
msgstr "未找到以下结果{{searchQuery}}"

msgid "Clear selections"
msgstr "清除选择"

msgid "Waiting for approval"
msgstr "等待批准"

msgid "Approved"
msgstr "已审核"

msgid "Failed to load approval state"
msgstr "未能加载批准状态"

msgid "Choose a workflow and period first"
msgstr "首先选择工作流程和时间段"

msgid "Organisation Unit"
msgstr "组织机构"

msgid "Choose an organisation unit"
msgstr "选择组织单位"

msgid "Period"
msgstr "期间"

msgid "Choose a period"
msgstr "选择一个时期"

msgid "Choose a workflow first"
msgstr "首先选择工作流程"

msgid "Workflow"
msgstr "工作流程"

msgid "Choose a workflow"
msgstr "选择工作流程"

msgid "No workflows found. None may exist, or you may not have access to any."
msgstr "未找到工作流。可能不存在，或者您可能无法访问任何。"

msgid "0 selections"
msgstr "0 个选择"

msgid "1 selection"
msgstr "1 个选择"

msgid "{{amount}} selections"
msgstr "{{amount}}个选择"

msgid "Could not load approval data"
msgstr "无法加载批准数据"

msgid ""
"The selected workflow \"{{workflowName}}\" does not have any associated data"
" sets."
msgstr "所选工作流程 \"{{workflowName}}\" 没有任何相关数据集。"

msgid ""
"Please verify the workflow configuration or select a different workflow that"
" includes data sets."
msgstr "请验证工作流程配置或选择其他包含数据集的工作流程。"

msgid "Retry loading approval data"
msgstr "重试加载审批数据"
